杭特和合夥人曾盼拜登出手 涉數百億美元交易

圖為拜登2012年和中共領導人習近平會面。

美國大選在即，但民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）及其次子杭特（Hunter Biden）持續身陷收受利益的醜聞，有美媒再度揭露，杭特及其合夥人曾經討論利益分配事宜，事涉數百億美元，金額驚人。

美國保守派媒體《國家脈動》（National Pulse） 近日揭露一封2011年6月的電郵，杭特合夥人之一康倫（Sean Conlon）和杭特曾經共同討論利益分配事宜，盼望能和拜登見面，要求拜登插手這起涉及數百億美元的交易。

電郵中指出「若他們獲得額外10筆債券，就能擁有達100億的票面價值。阿契爾（Devon Archer）稱，若交易成功，我們將能得到10％的金額。我們得推動這些人（加威，Nagi Ghawi）見到您的父親（拜登）」。

電郵中要求「他們希望能進一步跟拜登的幕僚長聯繫，並做個簡短報告，請讓我們知道這一切能多快做到！若能做到我們就能獲得更多債券！」；接下來再有一封電郵補充說道「每筆債券價值超過21億美元（約新台幣6百億）」。

此封電郵寄出不到半小時，杭特就回信「好的，那我們需要做什麼來確保交易推動？」，杭特的長期合夥人阿契爾也回了一封電郵「這很吸引人！雖然無法想像這交易有多困難，但我加入！」

該報導也曝光加威寄給康倫的電郵，文中急切盼望能迅速和拜登展開會議，兩個月內就能收到10％的仲介回扣。

報導指出，即使無從得知後續是否真有安排雙方見面，但該電郵仍顯示出拜登是如何在杭特的業務往來中發揮影響力。

EXCLUSIVE: Hunter E-Mails Request ‘Formal Meetings With Dad’ To Secure Billion-Dollar Deals

thenationalpulse係咪郭文貴既?